得罪講句，上世紀一個鮎川圓已經可以吊打本世紀所有動漫畫女角

呢啲先係真正女神
依家呢堆冇個得

論點都冇個

睇過橙路你就會認同阿圓係真正女神
同家陣班公廁冇得比